武漢肺炎陰謀論?

相信手足近期都有留意到武漢肺炎越黎越嚴重，而政苦又放武漢人落黎香港
但大家仲記唔記得幾個月前武漢萬人示威抗議起焚化爐。小弟認為中共係咪想藉此機會將香港人同武漢人一齊殺哂